其實老豆老母死曬都幾好吖

老豆老母喺我好細個嗰陣已經死撚曬，咁當時緊係好傷心啦，但係大個仔之後發覺我完全唔使諗要養父母，無牽無掛，打份垃圾工都夠養自己。

而家望住啲朋友係咁俾自己老豆老母chur，我反而有啲慶幸自己無父無母。

我知咁諗好仆街。

發少陣夢
你老母係我隔離

當你係一個正常嘅家庭背景成長就唔會咁諗

你係指點諗？

其實係 尤其有遺產
父母仲在生嘅話 有權利就有義務

係 唔洗家嘈屋閉

會唔會羨慕人哋有父愛同母愛(?)

活在當下啦，你而家過得好就得

其實你咁諗除左仆街d之外又真係冇錯

又冇喎，我啲朋友講係佢哋老豆老母全部都係on9

家嫂

自己開心就好啦

我來講唔會到依家都唔覺有咩愛
物質嘅愛係零
親情係零 打同鬧
所以唔知咩係愛
只係返到屋企個個人叫呀爸呀媽細佬咁

咁叫好？
死晒留筆錢過世就話姐

你落咗地府？

我都覺得因為咁 慣左自由自在無人束縛
去男朋友屋企見到佢比父母煩 我會唔舒服

當年唔想俾frd知得唔得

係我講大話，其實我好靚仔的

老豆老母係度就會依賴

佢地點死㗎？係你幾歲時過身？